想贏黑狗同藍絲只有一個辨法

你都要變成同佢地一樣, 佢地對我地無差別攻擊, 你都要學佢地, 仲要顛過佢地

推

唔洗冇差別
鎖定目標往死裡打就得
琴晚太子應該係一齊撲上去打鳩渣鎚廢老打到佢斷手斷腳就快速走人